屌你老母呢排搞到香港咁撚樣 知唔知外國人點睇你地啊？

老外看香港有講到！！！
反送中示威者有六個特色啊！

第一個

大約係話我地14年雨革運動到學習 知道冇大台既重要性 所以今次反送中運動冇任何既大台 但我地用社交媒體做文宣 好多唔同年齡階層 唔同職業既人都岀左嚟

記住啊手足 我地要做到既 係be water！

第二個

原來我地係呢幾個月入面發生超過400場示威 手足 6月打到呢家 真係好唔容易 而我地面對既 係真正既警察暴力問題 美國新聞網站Quartz認為 香港正回到過去那種腐敗警察與黑道合作的黑暗時期 因為呢幾個月撕裂得最嚴重既係香港人同埋應該保護佢聲既警察 警察射催淚彈 橡膠子彈 布袋彈 海綿彈已經變越嚟越常見 因為警察要用更嚴厲既手段對付前線抗爭者 就算果到大多數人都係和平抗爭都好

但你地好叻 就算知道岀去發夢有機會比狗咬 食蛋都好 都願意企岀嚟抗爭

第三個

中共以為香港示威同錢有關 但事實上五大訴求入面冇一項同錢有關 民調都講 年輕人不滿既主因係因為唔信任政治制度 20幾年既大型遊行 2003年反國家安全法 2012年反國教 2014年雨傘革命 到呢家既反送中
香港人要既係自由唔係錢 片段帶受訪手足講 我地爭取自己應該有既權利 去抗爭為自己爭取 同時都為d唔支持我地既人去爭取 因為我地每一個人都係香港既一份子

係發夢/煙霧離漫既時候 你地都冇忘記過身邊既同伴
係中大 中大副校長冇gear 手足好嬲佢 但當有tg果陣 都會比gear佢
612 有外國記者係現場 冇gear 行過既手足都幫果位記者戴頭盔 比遮
就嚟射tg 會叫住客閂窗
會救手足 就算果個唔係你識既人都好
會買野食比手足食
市民行過會叫我地小心d
太多太多例子 但 呢d 就係香港人

第四個

香港人抗爭好有創意 就算小人都會用方法扭轉局面
連儂牆 和你飛 人鏈 全民提款日 十點嗌口號
申請遊行冇不反 就去行街
講laser pen係攻擊性武器 就係太空館全民觀星
唔比蒙面 就係halloween扮林奠同甴近平
文宣靚到癲 做左動畫 作左首屬於香港人既國歌

香港人真係好有創意 仲有罷食藍店 和你唱 和你lunch twitter國際線 和你塞 和你shop 等等

第五個

港府係反送中期間對外既回應 多數都受輿論批評 例如有新界北總警司 係四點鐘記謊會講yellow object 有狗EQ低係到發癲凶人 講laser pen十秒會燒著野 林奠講香港冇見比重大死亡等等！
相反 市民反應正常好多 721, 831. 101, 1111 正常人見popo咁樣濫捕濫權濫暴法 係街不停屌狗 屌林奠 市民知呢個社會發生緊咩事 唔係你四點鐘記謊會講完 林奠岀嚟講完 d人就以為係 當全世界香港人係on9

第六個

9個鐘眾籌登報刊 籌到幾百萬港紙
91和你塞 變左香港敦克爾克大行動 有大量家長車接手足
616 200萬加1
曾經係敍利亞擔任戰地記者 英國Sky News記者Alex Crawforad都有講佢對示威情形勢既觀察

香港人真係好團結 先可以行比呢步 我次次發夢都感受到 6月到呢家 811 爆眼少女 一日文宣都冇 812機場可以多人到自動塞晒機場
救poly學生 都係 有成10萬人
中大要支援 大把手足沖入去
仲有好多好多例子 真係好團結 勇武派同和理非合作！

呢位主持訪問過戴耀廷點睇反送中 戴耀廷話覺得未來 反送中運動不論以邊種形式結束都好 香港既民主運動都唔會就咁終結 而呢位主持係完結前 講: 我同意 而且我想加多句 不只不會終於 而且一定會成功！

我唔知呢場運動贏唔贏到 但我知未打完就放棄係一定輸
唔係有希望所以堅持 係因為堅持先會有希望啊！

運動就堅持左五個月 我見呢排開始岀現好多割蓆同分化post 不停屌不停屌 我都呢排發生太多事 記住 點解呢場運動到打到今日 係因為不割蓆 不分化 不篤灰
兄弟爬山 各自努力
光復香港 時間革命
手足

source

推

依個唔推唔得啦

成日係lihkg睇太多分化、屌手足既post睇到都sad哂

所以有正能量post一定大大力推

推
係正能量啊

正能量POST
就算P牌仔推唔郁都要推
就係要D呢!!!
運動過程中總有高低
但只要保持初心
大家攜手堅持落去
黎明一定會到來

推呀

佢呢條片不停整喊咗我幾次
喊完笑 笑完喊

打氣post

幫你推

正能量必推

團結

我愛呢個鬼佬

正能量要推

推
堅持住啊
不放棄就會贏

推 雖然我攰得濟打錯字 冇心 原諒我

補血post

1124團結一致投建制派

Push!!!!!

香港人為什麼憤怒？22年內，港共十大惡行列表
１殖民—每日150 。假結婚 、２０１９年25000人透過「優才計劃」來港
２倒錢落海 零成本效益—高鐵、西九、港珠澳
３特首及立法會—特首小圈子選舉、功能組別、DＱ議員
４房屋—明日大嶼、大灣區、平租粉嶺高球場
５民生 —自由行 、鉛水、元朗過17憶行人天橋、 觀塘5憶音樂噴泉
６惡法—臨時立法會將舊《公安條例》復辟、胡仙案
７教育—普教中、母語教學
８箝制思想 —控制大部份報紙 ，將tvb變成cctvb
９壟斷各行各業—中國建築
１０高官權貴違法 —高官僭建、劏房波

Powerful

推，正能量發放

幫推

pish

tui

正能量

正面post

Tui
Be water
兄弟爬山，各自努力

推撚爆佢

Push

push
各位真香港人

推！

絕不割蓆！

push

❤️❤️❤️❤️❤️

標題嚇死
但好正能量

痴撚線香港人原來咁正

光復香港
時代革命

其實呢場運動明眼人都會知抗爭者追求嘅野係好合理正確 同埋係正義光輝果面。只有黨國機器先不擇手段殘暴咁打壓同抹黑。

士氣+100

幫大家加油💪推

有時唔好打咁多飛機，睇下偏藍嘅youtube 講咩，有時佢地抹黑嘅片仲多view

推正能量post
分化撚死撚開啦。

多謝手足們

未睇先推

係愛呀

612 721 811 831 101 1111 1118

Pish

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

巴打

啲割席post好多係三毛引戰

尤其㪣人好怕我哋喺選舉大勝

用各種方法想我哋唔投/投白票/投保皇

先好似好多互屌

不過香港人好有創意

不少巴打開post正視聽

三毛現哂影

套用林鄭説法

你 咃 唔 會 得 逞

11.24 早啲去投票 光復區議會 霸哂400幾席

屌你老母一朝早睇到眼濕濕

推！！

光復香港 時代革命

我真係好感動
下世有得揀 都會做番香港人

推呢個 太多分化post
唔好比啲死全家分化到

感動

推呀屌你老母

好有張力

Pushh

不分化不割蓆！

好，推

分析得太好

正義必勝

只要堅持就一家會贏

要繼續保持

推
成場運動有高有低，即證明有得贏！
縱使處於下風，但正能量係一種信念，
覺得係打飛機又好，過份樂觀又好，
都係造就成功必有既態度

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

喊左，香港加油

推

香港人自省自鞭
檢討進步都好重要

麻煩屌食呃飲呃食嘅

push ng do do push

正能量啊

呢啲先叫post

正確

我軍士氣上升
is doctor lee !!!

攞

毋忘初衷

唔係想打擊，但呢個唔係代表外國人囉，大紀元黎架。

撐到最後

團結!!!!

幫推呀

大家好堅持，繼續

好想比正評
好想幫手推

眼濕濕

push!!!! 大家再努力。

追求自由嘅人係冇辦法被利誘同威脅

正能量一下

願榮光歸香港！

點解要外國人睇

手足們

不割蓆 不分化 不篤灰

大力推

推爆正能量

無力都推

推手足繼續加油

推齊打氣

我想哩條片睇一次喊一次
播國歌個段係爆喊咗出黎

個標題做乜撚

10月
11月 要贏返個勢

想當初爆眼可以塞機場

依家死人都冇野做到咁

正能量 推

加油，be water

見到香港人既特質
根本香港獨立先係正途

激勵士氣post

推 好滾動

黎啦 正能量
我哋一齊行落去

手足們我愛你

Tui

pish打氣

你果6點好啱！
不割，
但國際線都是看到你們有
「高尚的質素」
如果再主動製造人命傷亡，
咁就要小心了

不忘初心
不割席 不分化

有負既入黎睇睇！ 好幫到手

趕絕五毛，驅逐共黨，防止分化，你我有責

正能量post

睇到好感動 士氣up

曱近平

香港人真係好勁

一朝早眼睛補滿水份

所有美國國會議員都撐香港
作為民主國家
Leader of the free world
我諗足夠代表一部分外國意見

尊重你考慮source既代表性
但唔洗妄自菲薄

內文同標題有咩關係？

堅持先見到希望！

加油！各位手足

拉咗好多 殺咗好多

正能量呀！推

推！！！

身為香港人可以參與到依場運動 真係好感動，一定要堅持落去因為唔堅持我地會好慘個後果

跟本就應該中港分隔 河水不犯井水
兩個民族嘅差異
喺近10年越嚟越極端

喊咗...推

好感動

推正能量po

正能量，推

老外整片都幫香港做文宣
搵埋依場運動o既特式
西鳩利

補血大家真係好叻

講得幾好，推

推呀！

真係咩都唔好割, 我地就有0.1%機會

推！！！！

推一推先 睇到流眼水

要幫手推

正能量
推

推正能量

標題黨 拉

推呢個

不分化

事實真係好耐冇見到香港人既團結直到而家都繼續撐落去!!堅持五大訴求!缺一不可!

好正

掃興一下
但呢個係大紀元台...

睇撚到我流馬尿

老實講，香港人真係好有創意。
如果政府學我地咁，香港唔止咁廢

Don’t lose our way
We United
We Avenges
We don’t forget
We can’t forget

Stand with HongKong
Fight for freedom

終有一日會光復

手足真係需要正能量

多謝手足 我諗好多人需要睇下呢個post
唔應該一味互屌 可以改善但唔好淨係屌 有建議要提出

推正能量

好滾動

堅持

真心好正

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

堅持一定贏，proud of you guys

重整旗鼓！！

呢個一定要推。
正能量啊。

真係睇撚到想喊
特別係對啲唔識既人都咁有愛

推 手足回吓氣先

正能量 頂住呀未有耐完

正能量post
睇到眼濕濕

yfryb

正能量push

打氣

我睇到眼濕濕 !!

有洋蔥

毋忘初心
你有我哋呀

期待我地煲底相見

正能量post 推

不如整番個由內對內既topic
“十個香港抗爭者的秘密”
當然要唔同語言啦

我舉例第一個，汽油彈其實主要係整火牆防禦，阻隔警察

內對外

其他歐盟國家已經跟緊隊，支持香港。請大大力

值得推你

士氣post

正能樣

清晰，合理

lm

睇到尾好傷心 做左咁多野咩都得唔到

哈 香港人唔係五毛講兩句就會變質收皮啦Mon po狗

新唐人同大紀元

我要大大力— —推

香港人其實好勁
上少啲連登睇人互屌
個人都正面啲

要別人支持， 自己就要團結

推推推

絕不分化 絕不割蓆

香港人唔好放棄呀，我哋要相約係煲底除面罩慶祝！
光覆香港 時代革命

睇字都眼濕濕 係咪要驗眼

推下正能量post

正能量諗起再絕望都有大家一齊堅持 唔好放棄啊咁多位！！

睇下睇下就開始哽咽

一齊撐

Push
大家唔好撚放棄
係做唔好嘅地方再學習

係,重有好多,講都講唔晒

推 撐住手足

我愛大家

連登呢排好多分化post，終於有篇好文

睇完想喊

推文
不分化不割蓆
繼續各司其職
各自努力

推呀 團結呀團結就是力量呀
唔好再分化分化同分化

係,要堅持信念,永不放棄.

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

堅持不放棄

用力推 用力推

保持香港人特色
取長補短
用香港人最強巴地方作戰

咸左

推
正氣post

無你諗到咁正面 到底有無出過去？

喊撚左

我覺得和理非 同 勇武 既合作未最大發揮，可以交捧/ 接力/ 輪流上場 ，可以再多d 陣式，多d變化。

一定要推

要光復這香港

法輪功架wor 不過係美國都好似好大
法輪大法好

仆街我d眼淚

我地唔會輸

齊上齊落 保持正面
Btw 理大各位手足 辛苦晒
多謝你哋一直捱住🙏🏻🙏🏻🙏🏻
之前救你哋唔到 對唔住

Lm

睇到眼濕濕

香港人依家係需要一d正能量

正能量po

推正能量post

呢個時候好需要呢啲正能量

推，往死推。除左第2點需改善。
次次狗沖就散

呢個channel 高質

add oil

香港人 反抗！

士氣大增

ok

怒推，大家要團結，咪俾對家分化

真

香港呢次真係好撚勁

勁喔 正能量肯定Post
推爆佢

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

真係好感動

第二個地方我唔知 但香港人一定可以革命成功！！！

推推推!

推 士氣post

連登正能量

值得長期置頂

每次見到呢啲畫面
都好想喊

up

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

BTW，睇標題以為外國人會批評勇武做法，一睇好彩唔係

推大家要堅守信念

唔好比對家用利用勇武打壓運動

推撚爆你

thanks巴打

晨早流流喊左

推 正能量

加油

美國議院通過既香港民權法案,已經係一個好難得既成果,你睇睇大陸幾大反應就知,唔好希望一步登天,可以一小步一小步咁上山已經好成功,記住我哋只有幾百萬人,對家係有拾幾億人口既國家.

不是因為希望才堅持，而是因為堅持才有希望

推 爆

睇左，高質，最感動係差唔多用cassette播國歌 香港人 戰鬥

你可唔可以做到哩條片？哩條片做得好好,如果你睇完冇感覺,你根本就唔係同路人.

去到呢個地步都有賴大家互相扶持
好多嘢做咗唔一定贏，但唔做一定輸

支持

繼續齊上齊落，團結打倒惡魔。

士氣post, 推

正能量post要推

留名

正能量！

內容全部真實,邊個做出黎唔重要.

Lao wai

不放棄

堅持先會有勝利！！
手足一齊加油

正能量！！！

呢D先喺香港人的心聲！

推爆你

兄弟爬山 各自努力

不忘初衷

正能量
士氣+50

正能量post!

推 我地其實好叻架

樓主唔好「我朋友係美國人，上次同佢食飯乜乜乜」啲user咪開唔到post帶風向囉

講到第五，六個point果時
睇到有啲眼濕濕

重新上路

推，有用post

我願榮光歸香港

推
喊左

正面post推

推!

死左咁多個手足仲正能量
唔撚係掛？

標題黨，但推咗

依排文宣同和理非做少左
其實佢地都好有影響力架！

推

好需要鼓勵 而唔係 指責

唔推唔得

要堅持，唔好失望，唔好灰
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

推你個正能量

正能量推

推 不分化，不割席

Push!

手足
煲底見

或許仲有五十年要抗爭
但一切都值得

推推推正能量

呢個post好好
唔係打飛機
而係行到依家嘅一個總結

甴近平支持的

同埋想和理非認真諗諗，唔係一直話不割蓆不分化就算，又唔肯升級，叫大家罷工罷市都做唔到（多謝有罷工既兄弟），我知大家有家庭要養，但學生年輕人落街食子彈賭上前途生命，贏係要一齊做出黎，唔係講出黎

推正面post

好post 要推

正面post要推

正氣！

繼續推

士氣提升

正氣post必推

together we stand

推
睇到眼濕濕

歸納得妅正

正能量post要推呀

Pushhhhhh

推，加油

我地有冇成功過輸出革命新方式呀

831

推 講得好

推 但可唔可以唔好再用呢d標題

正能量post 推！

正能量冇理由唔推

keep up the good work bro and sis!

士氣

手足加油

好感動 我係香港人呀屌

推到實現五大訴求

割席post 一撚定係3毛搞分化

G持正能量
唔好再推負能量標題黨

睇到想咸

推！
堅持先至有希望

大力推！

有人話唔應該浪漫主義
好老實講，唔係浪漫主義，個運動一早收咗皮
希望大家頂住

要贏！！！

睇到眼濕濕
香港人一定要贏！！！

正能量，推!

做香港人手足，有今生，冇來世，香港手足兩協插刀

俾個標題fake咗
睇完好感動

要推

推呀，推爆佢

好撚感動

理得佢係咪法輪公 敵人既敵人就係朋友

支持 團結

Together

團結就係我地贏既資本

和你推

必忘初心

屌睇到眼濕濕 香港人會贏

頂 想打勿忘初心

正面post！樂觀先有繼續行既動力

正能量 推!

Can’t agree anymore

❤️❤️❤️

正能量 推!!

推 ！

721

起雞皮

大家要記住 投白票=放生建制保皇狗

係人都知一到選舉前啲分化同帶風向五毛就會出曬嚟
轆過幾個選舉po啲仆街有兩大理據

1 民主派出賣港人 一票不投民主派
2 唔係要焦土嘅咩 焦土就係投白票

我想同大家講 今次選舉我哋目的只有一個

不求民主派贏，只求建制派輸！

大家手上有票唔用 人哋建制派就已經計好曬票 投白票必然唔係焦土而係放生建制派呢一點其實顯然易見 所以三毛同熱狗真係好易分得出

星期日可以話係藍絲最團結嘅一日 所以 我誠心懇請咁多位手足 大家可以同仇敵愾 槍口對外 目標一致咁 先踢走保皇黨 後而整頓內在 多謝各位

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推爆佢

正能量post，p牌推唔郁都要推

睇到尾都仲有洋蔥位

香港人其實已經好叻

推
香港人唔好放棄呀

推到大家睇到

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

分化果d po唔好理 香港人今時今日唔會因為咁而退 專心做好自己 當為左死傷無數既手足真係諗唔到停既理由

相信每個係呢個運動有出過力既人都要打一打飛機先

堅持到贏為止

呢條片真係會睇到又笑又喊

正面post
大家加油

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命
感激所有手足

...

Thank you HKers

好熱血呀

打氣post!

睇完好感動呀

大家要堅持落去!!!

成地精

推 打氣

我哋既人生仲有排行嫁，唔好因為一時既錯折而放棄。「光復香港，時代革命」唔只係一個口號，佢係一個承諾，係一個香港人對自己屋企既承諾。同時我相信終有一日民主既浪潮會席卷中國，中國人會重新攞返原本佢地應有既權利。

正能量POST

咁樣睇翻呢幾月發生既事 有笑有淚
原來我地真係一齊經歷過好多野
好多謝香港人 多謝咁多位手足
今次真係史無前例地好強烈覺得自己有個家
覺得自己有責任去保護呢頭家

如果睇到呢度既你 同我一樣
曾經迷惘過、灰心過、驚過
唔好太擔心! 每個人既能力與承受能力都不同
Breakdown過後 或者你會暫時停低
又或者你會激起鬥志衝得更前
都唔緊要 你望下條片 我地呢場仗打得咁靚
全賴有不同角色既玩家去表達緊佢地既訴求
有時執起畫筆 有時執起街坊隻手拖實 有時要執磚頭
不論你係邊個角色 你都有發揮緊作用㗎
唔好再比某啲分化言論去質疑自己
相信每個人行出嚟既目的 五大訴求 手足既生命
一齊加油啦!!

正能量POST要推

推
唔係有希望所以堅持 係因為堅持先會有希望啊！

屌...出到去大大聲同人講
「From Hong Kong」

721
811
831

希望眾義士會佑我們

推!!!

堅持才能見到希望
香港人 報仇

推，
唔好俾運動停，
團火要繼續燒。

呢條片好高汁
剪得好用心

手足加油

睇文字未睇片已經喊咗

補血

香港人創意真係無撚敵

打完J 要繼續行
我地未贏

正能量，叉叉電再打過

正氣post要推

有圍爐feel，但係好正面

大大力推

大大力同我推爆佢

順手推行動po呀

每日一點正能量

正能量好緊要！
推

正能post

好感動 香港人真係好犀利

身為香港人

回hp

感謝你，令我重拾鬥志

Thanks 樓主 呢啲post好重要

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

依條勁好睇

香港人，報仇！

香港人好勁

多謝前線手足😭😭
感激你無同我呢個和理非割蓆🙏🙏🙏

正能量推一推

星期日投票 光復香港

好有正能量,睇返樓主講既野,唔經唔覺運動原來已經5個月,甚至就黎半年香港人要繼續堅持住
五大訴求 缺一不可

推啦

條片高汁

吸下啲正能量

正能量發放 push

打完飛機，要繼續一齊走落去呀手足

推！睇完好感動
我地要繼續團結落去

我 香港人 光榮

正能量post 推爆佢

藍絲淨係睇到暴力

但見唔到呢啲 因為佢唔知佢唔想理無留意新聞無播

香港人抗爭好有創意 就算小人都會用方法扭轉局面
連儂牆 和你飛 人鏈 全民提款日 十點嗌口號
申請遊行冇不反 就去行街
講laser pen係攻擊性武器 就係太空館全民觀星
唔比蒙面 就係halloween扮林奠同甴近平
文宣靚到癲 做左動畫 作左首屬於香港人既國歌

香港人真係好有創意 仲有罷食藍店 和你唱 和你lunch twitter國際線 和你塞 和你shop 等等

我愛香港 我愛大家

正視聽野要推
6月講到而家嘅各有各做開始散
用呢條片去聚返啲人

好正面 一定要推

香港人 報仇

推推推！

打氣post推

推 睇到喊

推！！！！
連登要多d呢類正能量po

我就知最後一定播榮光
香港人1124見

依個唔推唔得咯屌

D內容咁正能量 點解改個咁既標題

多謝 充滿正能量

pushhhhh

呢排大家都有啲灰
打吓飛機冇壞嘅

Be Water, my friend.

Respect for HongKonger

喊撚到Pk 一路回憶翻呢幾個月

多謝你呀正能量樓主

甴近平

咁又點呀？而家都就散啦

但呢啲嘢家中廢老見唔到，佢地只見到黑衣人一味破壞港鐵，令港鐵損失慘重好心痛，同埋堵路，令佢哋返工出入好唔方便

佢哋唔識上網、專睇tvb

新唐人電視唔睇都罷
咪又係法輪功d鳩野

團結團結團結

習曱甴

各有各崗位
大家一齊爭取民主

士氣+10

都行到呢一步 再行落去就會贏

正能量好重要 ed po一定要推上去

pull

不能只有我看到

咁多位手足加油啊

正能量
唔推唔係人
推推

謝整理，煲底見

推啊

三同六

番工撚點睇？

補補血先

互相支持呀

正能量post 推爆

Never forget never forgive

夠晒正面 正能量爆登

幫手推呀

感覺到了 係好強嘅正氣

兩件事黎，我當然知道美國國會支持我地，但我地唔好用大紀元打飛機，好無？